點睇 2018 KTM 790 DUKE

2018 KTM 790 DUKE
LC8c parallel twin engine KTM話係最新 不過husqvarna nuda 900r都有類似engine
最大馬力103hp 扭力85Nm
車相對細架 又夠輕 未入油169~173kg左右 又夠力水 好岩香港D路行

好多電子野
lean sensitive traction control
ride by wire
cornering ABS
quick shifter
3 riding modes
又有slipper clutch

點睇KTM呢架新車 係middleweight bike 仲有邊架夠黎

貴
690都過十萬 790估計11-12萬

渣過 690 又鍾意 super moto 既基本上冇投訴，唔計部車好膠下

今次轉款唯一要諗既係佢轉左雙缸，唔知仲做唔做到以前 690 大 CC 單缸既輕快轉數同短途爆發，要幾多就樓幾多，要 torque 有 torque

春袋終結者

巴打用過電子油門? 咩feel

睇D數字8千轉就最大扭力 可能無單缸咁好爆 但係高轉應該無咁震

都預左
香港首次登記稅真係好撚貴

應該點都無4缸咁熱到煎蛋掛

冇咩特別 feel，順滑既，唔會窒油

唔知保養難唔難搞

我都想知電子野易壞係真定假

番貨啦咩？師兄

我諗最快都要2018年中

對部790 adv 有興趣啲

點解? 渣慣adventure type?

本身鐘意supermoto

但係790已經唔係單缸

盞頭燈好樣衰

好心唔好衝出黎柒

就係太多你哩啲咁既眼界既人,香港啲設計先咁差

即係就算我覺得架車柒都要夾硬話佢靚

眼界既問題

揸緊部車電子油門
唔識用感覺去分電子油門同威也油門
但係部車扭油扭好少已經可以行車
唔知係因為電子油門定係部車馬力所以比少少油都飛住去

欣宜好靚女

畀空油有冇delay感覺

無

KTM 不了